{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Empezamos una nueva aventura\u2026 \u00b6 \u2026En el proceso de este posgrado de Especializaci\u00f3n en Fabricacio\u0301n Digital e Innovacio\u0301n . UTEC & FAB LAB BARCELONA Las tecnolog\u00edas de manufactura digital son una puerta a nuevas posibilidades en dise\u00f1o, ligado a la innovaci\u00f3n y la democratizaci\u00f3n, para poder indagar y explorar en nuevos contextos, soluciones a desaf\u00edos presentes y futuros. Me emociona empezar este camino interdisciplinario, con diferentes perspectivas de todos los compa\u00f1eros y mentores.","title":"Home"},{"location":"#empezamos-una-nueva-aventura","text":"\u2026En el proceso de este posgrado de Especializaci\u00f3n en Fabricacio\u0301n Digital e Innovacio\u0301n . UTEC & FAB LAB BARCELONA Las tecnolog\u00edas de manufactura digital son una puerta a nuevas posibilidades en dise\u00f1o, ligado a la innovaci\u00f3n y la democratizaci\u00f3n, para poder indagar y explorar en nuevos contextos, soluciones a desaf\u00edos presentes y futuros. Me emociona empezar este camino interdisciplinario, con diferentes perspectivas de todos los compa\u00f1eros y mentores.","title":"Empezamos una nueva aventura&hellip;"},{"location":"about/me/","text":"Sobre mi \u00b6 Hola! Soy Stephanie Urbano P\u00e1rraga, nac\u00ed y crec\u00ed en Huancayo, Jun\u00edn, una regi\u00f3n a 3500m.s.n.m. donde la naturaleza y la cultura se encuentra a cada paso, y que me inspiran cada d\u00eda. Como dise\u00f1adora multidisciplinaria (estudi\u00e9 dise\u00f1o de indumentaria y dise\u00f1o industrial) y artista por vocaci\u00f3n, me gusta abordar los proyectos desde una mirada emp\u00e1tica, exploratoria, colaborativa y divergente. Disfruto mucho el crear con las manos: cocinar, coser, pintar, los textiles, el arte, admiro profundamente la artesan\u00eda de mi pa\u00eds; las t\u00e9cnicas manuales son mis preferidas, y las complemento con distintas habilidades y programas digitales. Combino tradici\u00f3n con nuevas tecnolog\u00edas para desarrollar soluciones que desaf\u00edan los l\u00edmites de la materialidad y la funcionalidad en el dise\u00f1o de productos y servicios. Mi enfoque multidisciplinario me permite generar propuestas que no solo tienen valor est\u00e9tico y funcional, sino que buscan sobretodo un impacto social y ambiental, promoviendo un modelo de dise\u00f1o consciente y responsable. Me emociona mucho esta especializaci\u00f3n en manufactura digital y ser\u00e1 un placer compartir los hallazgos que ir\u00e9 desarrollando en el camino, as\u00ed que esta p\u00e1gina ser\u00e1 una bit\u00e1cora digital de este proceso. Mi portafolio y la gran mayor\u00eda de mis trabajos los dejo por aqu\u00ed my website","title":"About"},{"location":"about/me/#sobre-mi","text":"Hola! Soy Stephanie Urbano P\u00e1rraga, nac\u00ed y crec\u00ed en Huancayo, Jun\u00edn, una regi\u00f3n a 3500m.s.n.m. donde la naturaleza y la cultura se encuentra a cada paso, y que me inspiran cada d\u00eda. Como dise\u00f1adora multidisciplinaria (estudi\u00e9 dise\u00f1o de indumentaria y dise\u00f1o industrial) y artista por vocaci\u00f3n, me gusta abordar los proyectos desde una mirada emp\u00e1tica, exploratoria, colaborativa y divergente. Disfruto mucho el crear con las manos: cocinar, coser, pintar, los textiles, el arte, admiro profundamente la artesan\u00eda de mi pa\u00eds; las t\u00e9cnicas manuales son mis preferidas, y las complemento con distintas habilidades y programas digitales. Combino tradici\u00f3n con nuevas tecnolog\u00edas para desarrollar soluciones que desaf\u00edan los l\u00edmites de la materialidad y la funcionalidad en el dise\u00f1o de productos y servicios. Mi enfoque multidisciplinario me permite generar propuestas que no solo tienen valor est\u00e9tico y funcional, sino que buscan sobretodo un impacto social y ambiental, promoviendo un modelo de dise\u00f1o consciente y responsable. Me emociona mucho esta especializaci\u00f3n en manufactura digital y ser\u00e1 un placer compartir los hallazgos que ir\u00e9 desarrollando en el camino, as\u00ed que esta p\u00e1gina ser\u00e1 una bit\u00e1cora digital de este proceso. Mi portafolio y la gran mayor\u00eda de mis trabajos los dejo por aqu\u00ed my website","title":"Sobre mi"},{"location":"diseno/md01/","text":"MD01 \u00b6 En este primer m\u00f3dulo, crear mi p\u00e1gina web ha sido un ejercicio que me permiti\u00f3 explorar y poner en pr\u00e1ctica mis competencias digitales de una manera cercana y significativa. A lo largo del proceso fui descubriendo c\u00f3mo organizar la informaci\u00f3n, comunicar ideas en un entorno digital y dar forma a los contenidos que representar\u00e1n mi trabajo y aprendizaje durante la especializaci\u00f3n. M\u00e1s all\u00e1 de lo t\u00e9cnico, esta experiencia me ayud\u00f3 a reflexionar sobre la importancia de la seguridad, la colaboraci\u00f3n y la creatividad en el mundo digital. Mi p\u00e1gina se convierte as\u00ed en un espacio propio donde puedo documentar, compartir y dar continuidad a mi proceso, contribuyendo al intercambio de conocimiento.","title":"MD01"},{"location":"diseno/md01/#md01","text":"En este primer m\u00f3dulo, crear mi p\u00e1gina web ha sido un ejercicio que me permiti\u00f3 explorar y poner en pr\u00e1ctica mis competencias digitales de una manera cercana y significativa. A lo largo del proceso fui descubriendo c\u00f3mo organizar la informaci\u00f3n, comunicar ideas en un entorno digital y dar forma a los contenidos que representar\u00e1n mi trabajo y aprendizaje durante la especializaci\u00f3n. M\u00e1s all\u00e1 de lo t\u00e9cnico, esta experiencia me ayud\u00f3 a reflexionar sobre la importancia de la seguridad, la colaboraci\u00f3n y la creatividad en el mundo digital. Mi p\u00e1gina se convierte as\u00ed en un espacio propio donde puedo documentar, compartir y dar continuidad a mi proceso, contribuyendo al intercambio de conocimiento.","title":"MD01"},{"location":"innovacion/mi01/","text":"MI01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"innovacion/mi01/#mi01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MI01"},{"location":"proyecto/proyecto/","text":"Ideas Iniciales \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"proyecto/proyecto/#ideas-iniciales","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"Ideas Iniciales"},{"location":"ref/web/","text":"laskdjlkasjdsa laskdjasljd Modulo \u00b6","title":"web"},{"location":"ref/web/#modulo","text":"","title":"Modulo"},{"location":"tecnicos/mt01/","text":"MT01 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt01/#mt01","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT01"},{"location":"tecnicos/mt02/","text":"MT02 \u00b6 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"},{"location":"tecnicos/mt02/#mt02","text":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.","title":"MT02"}]}